19:40 D100 香港有話兒 2020.10.15 主持: 陳皓桓 嘉賓: 鄒家成

19:40
D100 香港有話兒 2020.10.15
主持: 陳皓桓 嘉賓: 鄒家成

D100 Radio
512K subscribers

開始

好聽呀,

大家快啲聽

大家要各自自發出力呀

了解咗鄒家成之後,

對佢改觀

12港人關注組 facebook link